{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=E600363",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한울(제주항공우주호텔)"
    },
    "text": "「ハヌル（済州航空宇宙ホテル）\\n\n済州西帰浦市安徳面西光里山41\\n\nホテルビュッフェ、07:00~10:00ディナービュッフェ事前予約制、年中無休、210席、宇宙に似た様々な深い味わいを提供するビュッフェレストラン「ハヌル」を紹介する。 済州の清らかで新鮮な食材を用いた様々なメニューを提供するビュッフェレストランで、ゆったりとした規模の快適さの中で最高の料理とサービスを提供する。 静かで落ち着いたインテリアで、食事中の快適さを満喫することができます。 様々な朝食メニューで多くの人々の味覚を満足させるだろう。 宇宙航空ホテルならではの朝食ビュッフェの味を体験したいなら、ここを訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌル（済州航空宇宙ホテル）はどこにありますか？",
            "answer": "済州西帰浦市安徳面西光里山41にあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルでは何を提供していますか？",
            "answer": "ハヌルでは宇宙に似た様々な深い味わいを提供するビュッフェレストランを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハヌルの営業時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハヌルの予約方法はありますか？",
            "answer": "ハヌルのディナービュッフェは事前予約制です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルの定休日はありますか？",
            "answer": "ハヌルは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルの収容人数は何名ですか？",
            "answer": "ハヌルは210席あります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ハヌルのインテリアは静かで落ち着いた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルの朝食メニューはどのようなものですか？",
            "answer": "ハヌルでは済州の清らかで新鮮な食材を用いた様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルの特徴的な朝食ビュッフェの味は何ですか？",
            "answer": "ハヌルの朝食ビュッフェは宇宙航空ホテルならではの味わいが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "ハヌルでは最高の料理とサービスを提供し、食事中の快適さを満喫することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 335
    }
}